條友買馬1000$本中左千幾萬!~唉

係你就係你

有人20蚊中成億tim
算吧啦

勁

有事前先算啦

真心勁

星期3谷草高登都有個贏300萬

事前都唔知有無10萬蚊分

link?

..有幾難計

全包囉
傻西

第6場如果中連贏唔知會收多幾多

咪兩飛囉白痴仔
正副q 過關=正+副 乘 正+副
正x 正+正x 副 +副x正+副x 副

屌你買一次就知啦 唔禁確認都要用幾錢都知咩事啦
全乘真係第一次聽人問

有人比貼士你話中硬，叫你買一千蚊你都唔捨得買啦

呢句真